F1 2019 季前試車討論區 2

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

winnow

Mission

終於等到

個post應該開做澳洲站

陣間睇到一半爆po又麻煩

老麥個底盤係Pat Fry整 差極有個譜掛

過主啦，玩具

點會差，全場最靚wo

FIA rejects Williams mirror and front suspension
仲有幾日就要開始運野去澳洲

FIA都迫害垃圾威

他一直在玩命.jpg

一裝便是火星車

康打副偈要係澳洲站前改啲野

窄到咁試車都冇事，保守改返闊少少肯定屌打

澳洲站 選軚

希望唔好亂黎

要睇仆街max串串貢

居然唔開c5?

條C5好廢
聽講話試車,Vettel踩一個圈,
去到sector 3都無咩料到

Ferrari will not run Mission Winnow logos on their car at the Australian Grand Prix

師兄識貨

應該係ban 個設計
佢地新野會俾晒料 FIA 去批
所以之前 FIA DELEGATE 去 RENAULT, 屌晒鬼就咁解 因為條友知晒所有野

想要睇max仆街多啲

Gasly世界冠軍

魚雷世界冠軍!

希望生性

Tech chief Paddy Lowe takes 'leave' from Williams Formula 1 team

威記一山還有一山低 臨開季連chief都無埋

不如正式做Benz B隊算la

你女人不如走啦
連Paddy Lowe都搞唔掂要走仲唔係top level management問題

Team Kubica

Paddy low 呢兩年 呢兩部車 凸顯唔到自己
似無料到俾平治放棄

Pirelli asked teams to build special "mule car" for 2021 tyre testing. Teams agreed that only Williams would be allowed to supply such a car. Engineers worried about unfair advantage. But with Williams apparently being far behind it would be okay. #AMuS
威記要復興了

串到似假新聞

想問後日fe係咪會有雲當

係

睇佢繼續食塵

冇人提Wehrlein

買左飛未

真係有人會買？

佢隊嘢好似勁過我van

唔好反啦😭佢其實好慘

睇咗netflix套野未

入去g持你VAN

紅色車隻紅色做咩咁橙

要不是best chassis

Today is 38

係人勁 sor

Wehrlein之前喺DTM都好隱，唔明點解f1會冇位

等睇新一季

上場差d贏 係on9唔夠電

房車始終唔同方程式，Di Resta都係2010 DTM總冠軍，但喺F1都無乜作為

可能速度差太遠
所有野都唔同晒
重要軚盤咁多粒制
你睇女人上年都係習慣唔到
差唔多完季先得，不過都比人叮走左

真？

F1 is set to award a bonus point to the driver who sets the fastest lap in races in the 2019 season.

Sky Sports understands the new rule is planned to come into effect at the season-opening Australian GP on March 17, pending the clearance of final regulatory hurdles before Melbourne.
根據精台，2019賽季，在比賽中跑出最快圈速且在前十完賽的車手將得到一個積分。
該規則計劃在澳洲站生效。
The extra point will only be awarded if the driver who sets the race's fastest lap finishes in the top 10.
必須前十完賽才行

Ricciardo唔係冇得出住咩?
之前唔係話RB仲有佢1年約唔放人

嘩 師兄岩岩出冊？
佢冬測幫完雷諾試車啦
下星期澳洲站會見到佢著黃色戰衣

Sor上季完左冇追到依家 淨係知佢過Renault
個陣都未出名單 個個外國佬都屌rb 唔放人
今年好睇 有kubica回歸 btw冇ricciardo罷睇都似

RB唔放佢提早去雷諾到試車
一定要完約果日先至走得
人地其他人一早試車度位整seat

垃圾rb上年係到捧Crashappen
明明ricc勁咁撚多 睇到佢上年場場排位拎靚位
但完唔到賽事真係慘

紫圈一分哩d應該有alonso係到個陣實行

其實應該比賽中fastest lap果個比分佢，但無需要喺頭十完賽咁會好啲

兩睇，好似FE呢場咁，有人覺得精彩，有人覺得咁樣決定總冠軍係on9

FE is on9

FE低B連F1都學埋變低B

垃圾巴膠+垃圾FE

排位應該19Max快d喎

爭第五果陣快，真係有得爭第一果陣
你睇下Monaco同Mexico

呢個真

Esteban Ocon無得留係Force India之後去咗邊

Benz

電莖車手

等公公個wingman位

無睇試車 雷諾d車表現如何

Netflix套記錄片又幾好睇
睇咗三集有兩集都係講四萬哥
暫時覺得第三集最好睇 講Monaco
聽聞第四集講大牛同雷諾分手

真係幾好睇

唉,其實我幾鍾意佢
但佢登陸F1個時間真係好差好差
一部廢車, 一個神隊友,
除非佢車神托世,但可惜佢唔係

係退化論

話哂fastest lap record 係真係要搏出黎
我覺得要recognise 番個effort

頭十既fastest lap有分我贊成既
唔好俾頭車碌車碌到完場
或者三大真係鬥碌車，中游車隊搶果分都刺激

掉撚左個engine 佢啦 用lego砌都快過佢依家副engine

無咩機會 部車太廢

我van拎pole

van

初頭仲想問點解得頭十有份
不過諗起威記都係算數

等陣去拎簽名先

Viu 條女廢到。完全唔識講車。看圖都唔識讀

Van

雲當

仲以為van翻黎

第二圈第二個灣尾三炒晒

Van 當😂第一跌到落第四

van又跌一位

垃圾van

VAN瞓着左未

維珍尼隻拉花真係好靚

f1咁近一串火車係咪要數翻球王仲係到既年代

van收埋工?

mortara都贏唔到鬥黎都無意思

堅垃圾

路過碼頭聽到吱吱聲

邊個係黑氣石已加清楚未？

條track好廢
用埋attack mode都過唔到車

香港係咁

同摩納哥差唔多

鵝麥又贏

痴線40分鐘三次safety car

我bird勁到

Shit Show

洛達拿咁GG

我bird = fe max狗

罸五秒？

完全係大牛攬炒個場一鳩樣

sam bird咁快慶祝

唔通就咁行走咩

time penalty基本啦

雖然bird仔犯規但都想講句插得好

now tv有冇plan淨係睇f1?

直接買Fox Plus

可以係電視睇？

bird隊落去個下有baku 18嘅影子

唔得
但價得咁係最抵
跟NowTV會成個體育組合咁買

一係直接Join fox plus,
一係就買體育plan
但體育plan要簽30個月,好膠

我有冇講過 今期F1車仔書係 2005 Alonso？

Fox+ 即係邊個做旁述? 睇開sky sports.

有冇人夾fox+？

想問大家點睇Lewis ham呢個人？
一出道就揸靚車
會唔會係f1界最強？ 利申：非打手

排係佢前面既再冼拿同老舒喎
果時啲車無咁勁。
咸爺都好似無渣過廢車🤔

講仆街係最強

利申：鹹粉

洗拿
諗返起個場先發現車底塊板既重要性

講賤格佢真係世界第一，F1毒瘤

利申: 反鹹

netflix套野既好睇 不過d sound effect好撚好笑

Bird penalised, Mortara takes the win in Hong Kong

唔怪得van會輸

已睇晒10集 希望下季都有 真係幾正
蕉同牛個集好過癮

講真，前車喺大直路就算俾人貼住尾行，佢只要放架車喺路中間基本上無人敢過佢。成條賽道窄過monaco，有幾多次過車係乾淨無跌嘢？差唔多下下都甩一兩塊碳纖維，四十五分鐘內黃旗安全車都出咗幾次，主辦嗰邊真係唔好怪啲人笑佢哋玩碰碰車，因為佢哋設計條賽道個本質就係咁，揀地方都揀得衰過人
what a joke.

有冇人睇緊motogp

想睇 不過cut左nowtv😂😂😂
今年yamaha點？
灣路有無提升到？

y 廠食晒屎
一直維持係7,9
反而s 廠上過第一
依家兩架s 廠係4同6

/

如果場場都係咁緊湊就好
頭五位都好接近

嘩 岩岩睇到
機械人做咩咁後？
廢老都有第五
爭咁近 今年都幾好睇

rossi 比想像中追得近

第十四起步 算係咁

Rossi 已經係最強，一直話搵唔到前呔既感覺，但14衝到上第5 ，佢隊友排第一，起步喊左出黎，叫做保得住前十。
20號，如果唔係起步差，應該上到前十。

期待下星期，澳洲開幕！！

題外話，有無人會約麻一齊睇？？

09年頭半季咪係廢車
頭站澳洲碌咗個第三返嚟 點知又自己攞嚟咁俾人 DQ

原來同地球組差唔多快就叫廢車

最仆街梗係老舒
沒有之一

咸手車乾淨d
不過佢又好運，手車又好
吹佢唔脹

鹹係偽君子

rossi好多時排位唔掂
但正賽會衝到上前
相反佢隊友小牛就好失望

用google cast 射去電視 應該得

有無人夾fox+🤔

佢第一年揸 Merc 係廢車

睇咗兩集drive to survive其實都好悶

有呀 但冇人理我 巴打pm tg thanks

我用hdmi駁電視睇

佢呢年好運到仆街喎

2012年Benz係垃圾嚟，2013年佢過咗去之後已經可以長期爭pole，有8站都係Benz拎pole

相反老麥由2013年起就食咗屎咁

Fox+講明唔得
一定要chromecast airplay

可以十部devices

13年部平治唔算啦..
10-12果幾年先係

我堡既努力比隻黑狗執左部現成火星車

加ed

大家J左未, 好撚正

睇到第5集咋

我Macbook駁電視睇又無問題喎

係無揸過廢車
2019最強都仲可以話係
手車係穩定唔會上頭水地又快
但係歷來最強就一定唔係
不過最虛偽就一定有佢份

利申:咸狗hater

仲有一星期就開季
好期待我康屌打when嬲同best chassis

咁又唔止笠水堡既
仲有老舒

行運行到腳趾尾

佢d運一要還應該好大穫

成為傳奇！

好似話14年之後唔用Mercedes engine, 所以笨士乜Q都唔話俾best chassis 知? 同埋... 應該係權鬥緊啦果時

新入坑，巴打講多幾句？

佢12年同球王 都上頭架
係經歷過堡哥哥之後 愈後愈穩震

睇緊Netflix 套F1
想試下睇今季F1
有冇咩資訊要睇下先？

咸狗跑水快應該唔洗點講
除左19max之外應該冇人快得過佢
但係19成日上頭 手車又拿炸
想睇可以上youtube search 2017意大利/2016巴西嘅片
咸狗2018真係睇得出穩定左好多 唔會去博 無得去會收
同fat圖一比高下立見
虛偽呢....
去邊都話best fans 又love conquers all又柒
典型英國佬囉

我同意2018 嘅咸仔，成熟左好多

Vettel就唔似德國人嘅冷靜
似意大利佬多d

如果老麥架車有返d戰鬥力
大頭會不會忍唔住

季中大頭叫老麥踢走一件

我入黎講一句就繼續深潛一年
拿, 今年我會繼續冇podium
想上樓就跟住我落注啦

收到風今年香蕉收成期

收成定收皮

Netflix 好清😱😱😱😱😱

第一集講Haas兩架車壞哂，嗰時睇直播真係無眼睇

開大喇叭仲正

上季雨戰炒車嗰場真係

Dovi4 比其他車隊篤灰話用左違規裝置喎

童言無忌

可以加嗎？

謝謝！

但同一時間只可以2部live streaming

原來係咁
咁算啦
Thx!

係呀,兩個兩個咁樣夾
我而家問緊now sales睇下有無再抵d既plan
未join既你地唔好join住,
等佢答左我先

netflix第一集講哈屎好撚慘, 睇親都眼濕濕

到底蕉嘅第一個pod會係你先定四萬先呢

跟得班意粉佬多係咁上下
不過個下又真係車隊助攻 跟左咁多個圈先叫kimi讓開燒晒條軚 要fat圖開聲先出team order
去到季尾kimi帶頭/行先就一埋到去就let kimi by
某程度上舊年垃利無晒兩個冠軍就係因為呢啲內鬥
Fat圖都比你搞到心都煩咩信心都冇晒
主場冇咗個冠軍都係因為咁

咁岩上季又真係咁多juicy 野比佢地拍

邊度有得落？？

證明你唔夠愛

我開始睇f1嗰陣時可能你都未出世

細路問你贏左幾多次車

其實有追晒成季車使乜睇佢

Global stream淨係影頭車
啲旁述又淨係講黑5同白4
F1TV又冇香港份
邊睇到其他車

老實, 頭車影得少, 通常廢圖炒咗之後就冇乜點影

諗緊F1TV 用VPN 睇，唔買香港地區，諗唔諗得過？？

其實有架好車, 大頭屌打依2條友啦

吐土呢牙嬌

可惜佢背叛康打

首先要佢有架好車先囉

今年RB兩位碰碰車手 究竟會為f1帶黎咩精彩畫面
Gasly咁都上到一隊 睇黎rb已經冇錢請車手
好撚期待baku 個日既事再發生

Gasly同Max有得鬥難啲
定Leclerc同Vettel有得鬥難啲

Leclerc上年都唔算最差 起碼都拎過中上遊位置
個gasly真係垃圾到 場場炒完賴人 場場拎尾遊位

季中就進擊的魚雷

Gasly世界第一喎, 你識唔識架?

fastest lap 加1分

Hartley先出事喎

廢鬥更廢

女人手車其實唔差
係地獄黑仔王姐
加拿大 英國 Monaco 都係比人撞/架車出事
去到季尾有能力習慣咗揸架車就呢隻架車唔夠抽/grid penalty同strategy出事

其實我覺得佢絕對可以玩多季

fox+ 有F1睇？

可以睇埋season review

Q keep 住唔夠Crashly 快好致命

香港得fox先有live

同now睇係咪一樣，有冇野多左?

其實好多時都係差0.2-0.3
不過係Q2同Q3嘅分別咁解
但係其實咁計Gasly上大牛女人留係細牛都好合理呀

睇完第七集覺得格大旗都幾慘
個個都估佢Turn 1/2會唔會撞
地球組本身壓力大過火星組
再加上佢本身咁嘅表現 爆煲要睇心理醫生都正常

等睇bottas繼續二奶

套片有d料 好似吸引到幾多冇睇開既人入嚟

但係唔睇開又未必明白佢裏面講緊啲乜嘢。 睇開 有啲位就有會心微笑 例如 Claire 話一定唔做b隊 over my dead body.

呢個真 女人手車唔差 同埋gasly最柒係eq低 兩個唔輸得既人同隊 一定炒

有無巴join Netflix 最貴plan 一個user
30蚊

如果為咗睇F1套記錄片而join netflix就唔好喇，其實netflix嘅片一定搵到地方download

原來巴打都係車迷

Netflix 有免費試用一個月 呢個月任睇 咪睇晒想睇既野就算數囉 唔駛咁煩左r右r

又唔係咁講，我就唔信俾幾廿雞出嚟會真係齋睇呢套，應該有唔少人會走去開其他片嚟睇

咁都係一個好方法，我自己就同人夾plan。巴打你好，估唔到喺呢度會見到你 我好少留意係咩人出post同回覆。
我係呢十年先開始睇F1，亦因為想睇live先join nowtv，跟住睇埋motogp

咁又係，而且可以夾plan就真係低玩

其實我join左😂
不過我又join fox+ 又hmv
我見fox+都可以夾
所以睇下Netflix 都有無人夾

後生仔EQ低啲好正常嘅
最緊要睇佢條learning curve
不過兩個後生條一隊大隊道都唔知係好事定唔好事

有冇師兄去？

其實去睇有咩著數先 留喺屋企睇舒服啲

著定紅衫,拎定紅棋 準備完場笑鳩平治班人

乜都唔識亂入

睇netflix 套F1睇到第4集，講到Redbull要同雷諾買engine，明明又係competitor，但係又幫你整engine，當中個利害關係咁大，redbull點肯定雷諾唔會比啲次貨engine佢？
又或者，點解redbull唔搵其他無玩F1既車製造商黎研發？

利申：真係咩都唔識

錢

一日睇晒覺得好正
入黎學下野

第8集講叻叻,
果集D鏡頭好勁,個CAM MAN同剪接幾勁
鏡頭同鏡頭之間既轉換

幾靚

如果想事後重溫
now只得電視重溫，不設手提/平板重溫
Fox+，就可以係手提/平板重溫

redbull點肯定雷諾唔會比啲次貨engine佢？
賽事規定，引擎供應商要提供規格相嘅引擎同模式俾客户車隊

點解redbull唔搵其他無玩F1既車製造商黎研發？
成本高，無乜廠肯投放資金。就算有錢都寧願放落全電驅動 eg formula e/i-pace/e-gt/motoE

雷諾中間停左幾年，係16年先再回歸F1
F1引擎成本好大，再加上當中嘅技術要求極高
（例如MGU-K同MGU-H)
你想搵其他廠幫你整唔係咁容易

都冇話次唔次貨，雷諾自己都成日爆
四萬哥呢一鋪賭得岩唔岩都係今季其中一個焦點

冇MW LOGO正d

有冇人講下lotus點解退出？

呢樣係小前提啦重點都係個規則要公平，個客副偈嘅qc係要同原廠嘅一樣

不過大牛上年係爆得幾多下，上年佢哋有無整size zero? 反而老麥無咩問題

因為只得幾間廠有技術同資金整F1引擎，呢幾間廠就係平治、法拉利、雷諾同本田，本田2015年回歸F1都要搞到2018年副引擎先似啲樣，其他引擎廠唔會咁蠢走去玩呢個燒錢既玩意。
紅牛2010至2013四年霸贏在佢本身空氣動力學方面，但2014年轉咗用V6混能引擎之後，勝負關鍵變咗喺係引擎方面，所以麥拿倫先會搵本田出山幫手造引擎，因為客戶隊一定唔會贏得過廠隊，當年2014年雷諾車隊退出咗F1比賽，但一樣會供應引擎俾其他車隊，所以用雷諾引擎既紅牛可以講係一支雷諾廠隊，上面都講過2014年開始勝負關鍵變咗喺係引擎方面，所以紅牛2014同2015年只得全年車隊第四，呢兩年車隊第三名係用平治引擎既威廉士車隊，跟住2016年雷諾廠隊回歸F1，無記錯當時雷諾保證過紅牛會得到廠隊既對待。但雷諾引擎始終唔夠平治同法拉利勁，亦喺呢個時候紅牛對雷諾有微言，最終決裂，咁啱麥拿倫又同本田又喺2017年決裂，紅牛二隊同麥拿倫喺2018年交換引擎供應商，2018年本田引擎表理想，所以紅牛喺2018年同雷諾完咗引擎供應合約之後轉咗同本田合作。
要一間獨立引擎製造商去為一支車隊去做引擎係好難，因為要投入好多好多錢，一定回唔到本。
唔好意思講到1999，以上內容如果有記錯有講錯，請屌得細力啲

無記錯雷諾買起咗蓮花車隊

2010-2015 Renault 其實係廠隊
主要為Red Bull 研發V8引擎
10-13 四冠之後，F1改例轉V6 PU
由於Renault既V6 PU唔勁又唔可靠
令Red Bull同Renault既關係越黎薑
Red Bull 又喜歡公開批評Renault
最後Renault不甘成日俾人鬥，就重新買返Lotus，整自己既車隊

近幾年Red Bull 話Renault重視自己車隊多過Red Bull
Renault 話Red Bull唔識用佢哋副偈，又唔肯用同一隻油
就係後話了

屋企無得睇。。。。。

用自己方法睇完了

本身Red Bull係飲品公司
賽車用黎推廣
自己砌Engine又唔可將d科技帶落自己product
唔似Benz同雷諾等車廠
可以日後比街車或其他系列嘅賽車用

點計條數都係買人Engine product抵d

BT？

蓮花前身又係雷諾

V8後期有引入新引擎供應商，Cosworth玩左幾年都係食蛋收檔。連Cosworth呢間咁有經驗既公司都唔掂，就知引擎好難玩。

題外話：老麥街車引擎都係搵外援

bt & online

老麥街車搵邊間整偈？

以前搵BMW 整副V12 落架經典3座位到
正到爆

以前蓮花有用康打同雷諾機器

老告每次入黎玩都比人收皮
柒麥街車以前用過bmw engine

Gt1
Gulf & fina 拉花

萬年turbo charged V8

近代既老麥街車係日產偈 VQ 系列，拎番黎再加強

有人夾Fox+嗎?

呢款90週年拉花唔錯👍🏻

Tg我 我有巴打差一個人

想問係咪最多兩個人？

成事開post未

蘋果之前用三星部件

屌，我要返工架
夜啲先la diu

Ricardo plc

10~14 renault係咪未收購lotus?

M838T係老麥向一隊當年鬥日產既車隊，買左日產VRH engine既資料同授權， 然後開發既一副全新既engine

14好似先收購

四萬根本留喺rb做2nd又係屎，過雷諾又係屎

咁其實個陣redbull算係半廠隊待遇 揾得Honda都係想抄之前條form

f1非廠隊/冇廠隊待遇根本好難成功 engine設計一定係夾返自己廠隊……

第5集講老麥同Force india先好笑， 一個鏡頭開party一個鏡頭死老豆咁

集集都係一個起一個底 亦都係f1寫照

睇完就覺得Ocon 好慘

Drive yo Survive第三集
Clarie Williams老公：it goes faster than our car

Fox+ 有無人夾？
差一個人
有興趣夾既搵呢位巴打